人類娛樂愈來愈低質

其實唔係剩係香港，全世界都係
電視:
節目垃圾，演員垃圾，氣氛垃圾
可以比較舊同新既美女廚房
遊戲:
全部槍game, fps遊戲, mobile遊戲
以前有pc online game, mmorpg..etc
web: restaurant city, pet society
音樂:
洗腦歌 work work work work......
kpop dllm
電影:
得番情色同粗口做gimmick
連龍咁威依d垃圾片都比唔上

歡迎補充

瘋狂扑野最實際

逐漸步向滅亡

其實係咪你嘅圈子太低質？

欲望愈來愈低

你嘅圈子低質下話

娛樂：唔睇書唔培養興趣只玩ig facebook snapchat都算，仲玩抖陰

剩係電影嗰part都錯鳩晒

你平時睇開唔代表全世界

btw 你以前覺得pet society restaurant city好高質？

真係唔知你條界點訂了

d game冇以前咁高質係真

廢老思想

以前有harry potter,
舊spiderman, batman,
而家係特技整得好左，但以前真係高質

利申: marvel迷，由iron第一集既mcu熟哂

web game黎講係高質，
仲係social game

以前只能用劇情演技去吸引你，而家全部cgi

科技令人退步

兩登定律：舊=好

唔止香港？根本就係得香港

外國人唔睇書？個個手執一本啊

Marvel迪迪尼電影係多，但你唔同國家嘅好電影都好多，連印度同伊朗都越做越好

旅遊平民化，潛水滑雪都開始普及

其實你唔好咁井底啦

高質關平民化咩事？

連登定律: 00後未體驗過高質野

終於有人講番d make sense野

岩聽未make sense囉

大把文學好戲，你淨係睇marvel睇特技片冇計架喎。
而且就算以marvel黎講都有好戲，Logan 黑豹都係有內容嘅戲。

電視劇一樣好多好劇，以netflix有又多人睇嘅黎講：黑鏡，house of cards, the crown。
你淨係睇中國劇 tvb，就一定差。

好多indie音樂都好出色，除咗indie有好多出色嘅年輕音樂家，都有出碟。
你淨係聽kpop，就淨係得洗腦音樂囉。

只可以話，喺香港，只係識食玩瞓，追求低質素娛樂嘅人好多。
唔等於現今娛樂比以前低質。

問下上一代去日本有冇依家咁低成本咪知囉，去台灣變去日本唔係高質咗？

認同《龍咁威》真係好垃圾。